# Go Booking App


Пројекат је настао на основу туторијала са јутуба (https://youtu.be/yyUHQIec83I). Рађен је самостално, у циљу стицања основног знања о програмском језику Голанг, о типовима података који су доступни у прогмаском језику, о дизајну језика, управљању пакетима, го-рутинама, синтакси програмског језика и практичној употерби основних механизама доступних у оквиру прогамског језика.
